[分化撚出沒注意]機場前線決定

阻人定唔阻人交比機場兄弟姐妹決定
和理非主場
冇人要衝
不割蓆 不分化

推

唔支持阻旅客 但唔阻止
不割就不割

唔明阻遊客上機係咩理由 點解次次一到呢個就放工既鍾數就黎料咁多風向

尋日有哂共識，請小心有狗叫人留機場，佢地就係鬼係送頭撚！

[連登捉鬼] 同我BLOCK哂叫人留機場嘅人!

所有叫人留機場嘅都係鬼

跪求係機場既手足快d走 唔好理d唔肯走既鬼

［置頂］ 機場即撒 十萬火急 唔好俾鬼搞事

你話我係鬼我都要照講，機場手足快d走，目的已達！

大家係靠緊旅客保護
你想幾日貨仔就消耗完旅客就去阻啦

黑警追殺大家已經由公共空間（街）轉去私人空間（商場，地鐵），暫時未入國際空間（機場）．你玩殘班旅客，按NewYork當年武力驅散和平佔領的文明理據，黑警唔駛諗計都可以入埋機場捉人．到時大家又可以轉去邊？